美參議員Boozman：我請求蓬佩奧和國務院尋找對香港人逃離中共駭人的鎮壓的解決辦法

多謝你哋同美國旗手

我係美國人阿hi

派傭兵部隊進駐香港啦

Push

Tui

推

應該上去同佢地講唔係要走
係要打冧共產黨先係治本
唔好令人地覺得「你地都係想走姐」
共產黨唔滅世界唔會稍為安寧下

猶太人比納粹德國統治嗰時使唔使走?

係咪覺得有機會打仗
所以先咁想我地走

我都覺
呢個時代輸個一方絕對會放核彈攬炒
仲要係支那 即係放硬

美帝要諗計贏又唔會攬炒自己甚至全球真係幾難
支那應該睇清左呢點

如果香港人有猶太人咁嘅文化本質同凝聚力嘅話咪走左都仲有香港人囉
如果冇嘅香港人走左去第度就再冇香港人呢樣野得番新香港人
咁你係fight for hk 定fight for immigration?
坦白講你香港而家有咩根係香港人嘅? 講產業你冇 講文化你自己都唔理 講錢最有錢嗰班大部份唔會撐你香港人
而且納粹德國嗰陣美國大部份時間都係隱形嘅
同而家都唔同點比
我冇話要死留係度
但起碼要show 到比人睇你有心fight for hk 唔係fight for immigration

其實個參議員知唔知道現正苦o既日子都已經時日無多?

retweeted

香港人有猶太人咁嘅文化本質同凝聚力。
你覺得立咗國安法之後仲有抗爭空間咪留囉，冇咪走囉。
美國汲取完納粹德國嘅教訓而家咪做嘢囉。

得千幾人
大家開Twitter幫推